連登幾時改名做連燈？

反咩就紅咩
連燈仔